Ted Cruz講緊香港同中共

剛剛屌緊荷里活奶中共
包括刪去電影中同性戀情節去迎合中共
但係左翼全部扮盲

點睇佢搞到香港人好期待嘅freedom and choice act今個會期過唔到，要下年度由眾議院再嚟過

或者應該同自由港法案撈埋一齊同一通過好啲